[老歌encore] 將腿分開碌嘢入埋 有千個性伴侶

將腿分開碌嘢入埋 有千個性伴侶
淫賤舊情境 我愛碌鳩不怕巨
時常在含腸 我個閪窿扑嘢不會累
常常自隊下面仲用埋條脷 冇抱怨一句

我再沒勇氣要你玩坐蓮 沒有勇氣扑嘢入公廁
為你將精液排洩 吹簫通渠又奶西亦無意義
淫賤到死 其實我只不過是排隊小的公廁
碌勁我難忘記 屎坑裏懷念碌鳩有刺